有心投白票/含淚投/覺得區選唔重要既入一入黎

屌你老母呀,你哋係咪要豬過班仆街偽進仔呀
上面出晒奶力種票, 你同我講玩投白票幫對家助攻? 唔係呀嘛
泛民D PK野無人唔知, 但你要揾佢算帳既25號慢慢同佢地計
因為聽日路得一條, 仆街保皇黨一定要仆街

射落海果班都係鬼

自推

重點係 今次係區選 唔係立選
唔好諗住靠投白票可以懲罰到泛民

而且今次所謂泛民好多都係後生仔來
老個班已經冇出來選
唔好抹殺後生泛民既功勞 佢地好多都有出去發夢

你地以前投白票既原因係咩 就係想泛民改變 進步
人地以家進步左咁多 你班撚屌都仲要投白票?

而家仲玩投白票？咁唔該你先驗腦，25號去投票啦！

真係唔明d怨氣撚日日都好似眾人皆醉我獨醒咁，日屌夜屌，怨婦咁，點睇都係投白票，建制個壞處多啦

推

1124 星期日去投票

一票都不能少 唔好投白票
投白票 唔投票即係幫班仆街獻世派助攻
飯民要計數但唔係聽日
全世界睇緊聽日我地係咪跪低呀

哦,so?

「緊急」「行動Post」投票日有行動！ 要人一齊參與 廉潔行動！

你估個班真係香港人咩
大把係保皇狗打手來

一撚定要投，求下大家